隻6823咩事

11蚊邊重貨 而家溝定cut loss好
好似唔識止血咁

推

有冇咩心水

2 3 66 823
李氏股幾平都不了

我都有買d

但你重貨好難搞

落返9蚊先買

契媽

好彩10蚊樓上走撚晒

9蚊好似抵買

本身買黎係for收息
但個價好似食撚左瀉藥

有冇諗住再溝，但佢大佬好似醒左now tv俾佢

驚咩野，大把股西過佢，年年有息收 收入穩定

其實基本面ok 電訊收入穩定 大行又係咁唱好
唯有合埋眼擺喺度收一年7厘算
係諗唔明點解大市升佢都跌

12蚊走曬啦

重貨唔好講出嚟啦

又畀連登股神恥笑你廢架啦

12蚊都係好耐之前嘅事

本身諗過長揸 好彩炸

有幾耐 唔好心淡

下,大市升公用股/收息股梗係跌,個個沽貨去買d升得更多既野啦

但大市跌佢都趺得金

齊齊坐船
諗極都唔明做乜鳩係咁跌

阿媽比左viutv佢後就係咁跌,證明市場唔睇好

有幾重貨先？
唔係多閒錢唔好亂溝

6823 買一股當好過銀行算

最多我開多d viutu睇la

銀行股全部垃圾嚟

有成7里息唔怕渣啦 溝就唔好喇 長擺收息唔會輸
利：10.5 3手 合埋眼死擺

賣晒佢買700
唔洗多謝我

好過放銀行，我都有手2388 未有事

如果6823 都驚 都係唔好買高息股啦
買返炒波幅啦

扑暈自己 十年後睇番 應該賺好多

係

我10.6 斬哂 ching努力

緊係跌啦

你睇下中環港島既office

大量割價 又吉

HKT 做business service 好多收入

預左佢呢一兩年會，減派息。

利伸持有 輕量月供緊

跌咁少，唔撚驚

11蚊兩手 疫情完左應該會上番掛

如果閒錢咪放幾年
5g 有排玩

仆街妖股，屌

+ 1 賺住走 開心仔

工廈空置率咁高 d公司搬走曬

11蚊尾5手，唔撚再睇

電訊股業務上唔係真係好穩定收息股黎

唔好再買啦 擺幾年收息...唔好再放錢落港股

有啲咩令你對佢有信心？
仲有咩增長動力？

佢間viu俾連登仔燈死左

8號仔都跌

仆街

均價9.4

我月供，輸好多

因為食左nowtv所以跌？

唔係nowtv咩？

黃viu同viutv唔係仲係老母到咩？

而家反而想買8號仔
黃viu愈黎愈勁咁

11蚊3手，擺左2年，諗緊好唔好轉小米or 泡泡

照月供 最多留比個仔收息

照咁睇今日隨時跌穿支撐位

買收息股，5厘息買、6厘息買，但7厘息賣，笑左

高買低賣

好記得以前qe年代 823，6823果堆收息股比人唱到係咁破頂
依家一樣係qe，但比人沽到on99咁
真難理解

唔係太識睇，支撐位係幾多
我諗住買少少當定期

日日尋底

佢比now啊

幾十手路過
諗住長線收息 但現價咁樣個心都赤赤哋

你均價幾多

11蚊尾 6手

咁大市跌 佢緊係跌啦
同埋其他人要沽佢撈其他貨底呀麻

sor 記錯,比now好似仲衰d

呢d股需家仲多唔多人買 個個都講美股/中資股

lol, 睇佢d成交,每月最大成交咪銀行/券商月供個幾日

認真講
你買得呢隻一隻一定係自己睇好
短線睇守唔守到十一月頭9.9
穿就要走因為有機會跌落三月8.685先有支持
不過睇今日rsi高過前幾個月兩底可能唔洗試8.6蚊
加油

就算溝上望多蟹貨
想破頂都要時間同嘥精神

我諗11蚊左右 冇特別計

輸一蚊起到嘈
收息兩年都翻黎啦

其實當收息呢個concept好tricky
你買隻股100蚊 然後派息係你個100蚊比番7蚊你
如果keep住派息除淨但股價一路跌
其實無意思

9.96係底，
之後就係
8.68
阻力10.5
弱勢中，勿期望。
除非上7 －8％企住7日

咁冇息派 又跌既股咪仲慘，個個都知啦

無息派又跌 邊個會買

唔明跌果小小都咁驚，跌時又話驚，升時又話驚跌返賺小小就走，不如唔好玩股票，由其時果d我1，2，3手既，睇來都浪費時間啦。

5G岩岩先開始上緊客，又玩網上睇醫生，呢個時間走下年睇返真係恥笑自己。

6823跌係因為疫情其間冇漫遊收入，另外本地經濟環境唔係咁好，好多客到期/renew都會要求減價/cut，另外商業客都cut budget同turn down d project，不過而家都接近疫情尾聲，來緊最多咪搞多半年至一年，仲有呢排新IPhone，下月業績有機會有驚喜。如果用來收息，100%可以放心，目標價14蚊。

利申：30手11.38

咁now呢舊屎又點計

可以參考過去5年，都係係9蚊半到13蚊中間移動。

如冇特別大既基本因素改變，都好難會落到9蚊以下，而家已算平。

9.9穿埋

又頂住

走先買其他好過啦

上番12 即賣 痴9線
疫情受影響太大
唔知幾撚耐先完個支那肺炎

斬撚咗佢買tsla

真係關事咩
對上一次九個幾升到十二蚊其實都係疫情之下發生

我三月買 我印象中個排啲股價都唔錯 11-12個幾
點知依家愈黎愈殘 可能攪左成年都未攪得掂個疫情掛
好撚後悔買收息股

活左咁多年都仲覺得電訊股穩陣收息咩

有咁多錢都寧願放落隻垃圾到等收息唔放低tesla到除左on9都唔知講咩好

NowTV事實上係賺緊錢 轉過去感覺只係將Club同佢一齊包裝銷售 6823就算漫遊接近0收入 整體盈利都沒跌到好多 前景OK既 只係長線D 股價升跌幅少 又無北水照住 唔敢再高追tsla 都追到世界首富了

利申: 岩岩先入左10手6823

請問一間公司用$100買入一部可以每年賺$1既機器, 每年唔會有增長但係呢部機器會逐年depreciate, 咁買呢部機器對呢間公司有咩影響
PS 假設市場回報率為2%

有咁慘咩真係

2月頭公佈業積，如果減派息，係咪會大插一下？

睇下減幾多

利申：73手@10.7,收完息仲正數

重貨喎。

都係搵個地方擺

買D 8號仔。

依個個市喂多連登仔下下要倍數回報

6823都係跌10%多就變過街老鼠

OTT業務或獨立上市
now去年EBITDA及稅後純利分別為5.13億元及4,100萬元，電盈將交易所得作一般企業及營運資金，包括償還電盈層面債務。公告指，交易將令香港電訊成為香港唯一真正的「四網合一」服務供應商，可加强產品系列及服務的交叉銷售，提升營運效率。

唔計depreciate/業續倒退, 要幾多年先回到本?

其實最緊要係大股東既諗法
1: 雙贏: 8仔賣NOW TV俾第3方, 將OTT 賣俾6823
2: 中性: 8仔將NOW TV+OTT 賣俾6823
3: 8仔贏: 8仔賣NOW TV賣俾6823, 留OTT

有咁多錢都寧願放落隻跌既到唔放低係隻升既到除咗on9都唔知講咩好

9.8

等跌到9.5 入

得唔得呀

9.5都唔入啦 大牛市入呢d股

我都諗緊入reits 定6823

要硬食now tv

大牛市仲有咩好入
轉買美股？

其實6823真係好股黎既
但係牛市情況下真係唔係咁受追捧 甚至被拋售
買咩可以參考其他ching

返上嚟喇已經

現價入翻2手都抵玩 預長坐

幾時可以重見10.5-11

買依隻都係收息嘅姐，炒價就唔買佢啦

個市升到咁仲收息

衝啊

D新科技新經濟針嘅時候就係6823爆升嘅時間

爆升？算啦呢隻
擺埋落枱底當睇唔到算

牛市價殘唔買，買爆升股仲好
熊市升左咁多唔抵買，等佢跌先買

最後答案：睇都唔使睇，因為個個180cm既連登仔係唔會買

買8仔好過
不斷賣嘢
似捉緊盤好大嘅棋

你買咗幾多

冇買，等佢妹到落4蚊邊先啦

又可以推番上黎